國務院同中聯辦既關係係咩？點解唔係中聯辦開記者會既？

純粹唔明白有冇人有相關資訊？

國務院係支共北京個腦，中聯辦係支共係香港對手，中聯辦出聲你可以話佢未經大腦既反射動作，國務院出聲就係支共既統一口徑

咪又係個d堅定不移支持特區政府落實一國兩制方針，blah blah blah